開間廚餘布飛做支那人生意有冇得諗？

快!